打左兩個月，警察毫髮無傷！

最多就曬紅小小，仲月月袋十皮嘅OT補水！

我地呢邊拉嘅拉，爆頭嘅爆頭，甚至有人以後只能用一隻眼睇野。

話我鬼都好，再咁落去個個禮拜出來玩光復，只承受咁大嘅傷害。

一係就真勇武，一係就玩不合作運動，我寧願你日日搞塞地鐵，塞商場，拖垮香港經濟，增加管治成本。

否則個個禮拜，上街，見到警察又即刻跑走，之後又有啲人跑唔切被捕，都唔知為咩？玩Hide and Seek?

咁多和理非打又唔敢打
唯一絕招就係癱瘓香港, 毀滅香港經濟, 然後我地再重建香港

其實示威者一開始想要既唔係將警察做敵人. 所以一直以來都唔會用好過份好大量人海戰術去狠心處理. 反而去睇另一方就當示威者萬惡不赦既敵人去對待.
唔好講一般市民. 正常人睇到都覺得會問點解唔狠D還手次次明知羸唔到都要搞, 最後一定係食彈被打. 我好深信, 要用人數一定唔會輸, 只係唔明, 點解對方仲比人洗腦, 繼續任由高層所講指示一個個去對付得咁狠. 唔通佢地真係無諗過點解示威者人數咁多次次都只係走唔群起去面對真係怕? 我覺得未必係囉. 反思既我覺得前線, 示威者, 同最近UC都應該好深一層問自己之後繼續上演示威, 對恃, 又驅散捉人不停循環之中有咩可以比自己去面對真正既諗法而去某程度避重就輕. 始終大家都係為香港好, 只係一個目標既放任而令大家都成為工具.

傷既只有少量黑社會傻西藍絲

721 811